美國民主黨 與 黑人

自從1964年jfk開始到2016年，總共14次大選，每次美國大選超過80%黑人投美國民主黨，黑人一直被灌輸一個概念共和黨is the evil & anti-black，所以一直選擇the lesser evil - 美國民主黨，美國民主黨每次大選都會提起黑人問題，但每次都唔會幫你，50年來任何野都無做，你問點解？第一，問題不是在黑人歧視，Explained by Thomas Sowell / Milton Friedman，相反，welfare & family & school choice ... 才是問題。
再者如果美國民主黨幫黑人解決完問題，黑人就不會再只投民主黨，所以民主黨係不會真正幫你，只會給甜頭你，事實就是黑人50年持續選擇lesser evil - 民主黨，但是永遠爭取不到真正的利益

Poverty Rate -
Thomas Sowell -
Milton Friedman -
The Most "Racist" President -